個頭好大適合咩髮型

好困擾

All black

all back塊面好長

同問... D頭髮一長個頭就更加大 但好衰唔衰自己D頭髮又長得快

利申頭髮好濃密

I know that feel

懷仔?

大頭？

d人額高面大都係剪平蔭遮額同電負離子遮面

一定要剷青先

今朝洗頭用洗頭水扢實d頭髮先發覺老左光頭既話好樣衰
仲要頭型唔靚

比比鳥頭